而加驚到買完野個包裝要用酒精抺一次

諗起支那賤畜知道奶咗野, 就周圍係門柄, 𨋢掣, 食物包裝到吐口水玩攬炒. 而加買筒薯片買支水都要抺, 抺完再洗手先掂

真係就尼人都顛

呢種生活好壓抑, 7仔買支水都要驚有冇支那狗抺口水

有d人仲會將d鼻涕鼻屎癡洛張枱到 坐個時都好怕會掂到 但又無理由抹枱底

唔敢出去食, 連外賣都唔嗌, 全部自己煮, 啲餐廳話就話有清潔, 但啲清潔阿姐有冇認真抹就另一回事

禁搞法都唔知要禁樣生活幾耐 雖然話而家確診得單位數 但我唔多信